女朋友同你講冷靜下係咪姐係分手？

依輪晚晚都諗住 訓又訓唔到

女仔話要冷靜吓千奇唔好真係畀佢冷靜 要即刻哄佢

我講咩佢都無回覆

真係冷靜完唸清楚 就真係完

可以完全唔洗理佢溝過第二件

一係 你個人本身好差，你短期都改唔到
一係 佢就吊住你 你氹番佢佢以後就吊高黎賣 下下食住你 咁樣開心咩

第三就 帽事既

所以話啲女人幾撚麻煩
我寧願打飛機算

98%係三

多數帽

我明....但有時係依一下邊個會係冷靜

先不論係樓主衰格又好，條女出軌又好。
一個真正好鍾意你既人係唔會講得出口

你可以俾佢更早一步 放低佢 呢個係你唯一可以做既野 求佢呀 原諒佢呀 呢d野就唔好做啦

無意思架傻仔

係

個個女人都唔同
挽唔挽救都好
唔好後悔就得
唔好上黎聽啲連登毒l尻嗡

即係想搵第二個冷靜下

其實你唔需要諗咁多， 冷靜吓即係冷靜吓，佢冷靜吓，你都冷靜吓囉... 你越諗就越唔冷靜...

當初女朋友都話分開下，但日日whatsapp,嘛係冇甜言密語
出街依然攬攬錫錫，仲話：遲早一齊返架喇
如果唔係我其間做錯嘢，係唔會分手的

身為女仔 多數講冷靜下都係因為長久以來積積埋埋既失望同唔開心 可能你冷處理或者冇改變令佢由好愛你到依加覺得心淡 覺得成個關係唔正面或者冇進步
其實佢仲愛你 如果佢唔愛你我諗會直接分手 如果你唔想錯過你女朋友 你真係要去搵返佢 或者表露出會解決問題既決心

巴打 莫教人分妻呀 我覺得你講嘅嘢過分左

其實估唔到嘅， 個個人性格唔同， 每段關係都唔同... 所以最好冷靜就冷靜， 以不變應萬變... 多做多錯， 隨時吃力不討好... 令條女覺得煩就走得仲快... 有時比雙方一個反思嘅機會其實都係好嘅

我諗我講既前者係依然愛但係灰心失望 你講既後者係已經唔愛無論俾唔俾空間都冇用

分左手再返啅嘅其實好多... 有時人要失去先知道對方好...

女人講野都好信？正on9

100%

講下姐 佢邊敢分
你嬲 佢驚過你啦

通常同你講要冷靜 即係話你太廢氹唔返佢 聽到你講嘢都煩 倒不如比自己冷靜做其他嘢 好過聽到你講嘢

射左先講

絲打
我已經正正經歷經呢個情況
可唔可以分享多啲你嘅睇法
我想參考下

“我依家正正經歷緊呢個情況”
打錯字
自膠

巴打你講多少少你同你女朋友既野我先至再幫到你喎

PM你OK?
好多Fd知我事又有上連登
唔想自爆

連登好似冇得pm

係喎。。。

我都想幫你呀 或者我都想知男仔係點諗 或者你略略講下？

絲打有冇TG
可以嘅話加我TG傾都OK

講得冷靜多數都分手收場
冷靜緊搵佢 個女仔會嫌你煩
唔搵佢 佢最後諗完一輪就會提分手
要挽救就要趁個女仔仲對你有希望未提冷靜之前

利申：我就是例子 太遲先識諗返轉頭去珍惜

d女人講冷靜下你上撚左心就死左一半啦，你搵佢又話你煩，唔搵又屌你唔理佢

咁你放你tg上黎

你咁緊張做咩啫，都叫左你冷靜下

睇下咩事 鬧交鬧到出面，話要冷靜
可能發下脾他，即刻氹冇事

無啦啦話冷靜，可能真係諗緊分手
畀啲時間佢靜下，或者分開一排都未必差

其實係自己衰，真係好內疚

我既case:
電話上佢同我講冷靜下，我即刻話，我要收一收線先.
之後既一個鐘我都無應佢wtsapp 同電話，
到最後佢真係騰,打俾我家姐叫我聽電話。

佢先係電話度講佢依家無論工作、生活既壓力都好大，唔想因爲自己既唔開心影響到我。但電話上佢都話想冷靜一排先。

點知第二日佢已經打電話叫我出黎，話尋晚真係訓唔著，出黎傾左一輪，佢都認為冷靜一下唔可行。同時我都係送下花哄下佢咁。

結論：要知道冷靜一下既原因，雙方都要理性咁傾冷靜一下既程度（係大家唔理大家一個月，定大家回復單身？）。如果雙方都唔理性，只想無視大家既話，都無咩好結果

呢d好雙向的，你咁樣諗時，個男仔都會有同樣諗法。都係會有騎牛搵馬既想法

倒不始諗清楚，快刀斬亂麻

上佢家姐

我覺得佢完全係依家你依個感覺.....